{
    "curator": {
        "1": "Elena Hayday"
    },
    "doi": {
        "1": "10.1227/NEU.0b013e318274294b"
    },
    "species": {
        "1": "Human"
    },
    "methods": {
        "1": "Dissection",
        "2": "DTI ",
        "3": "Tractography"
    },
    "title": [
        "Fiber Dissection and Diffusion Tensor Imaging Tractography Study of the Temporoparietal Fiber Intersection Area"
    ],
    "author": [
        {
            "given": "Juan",
            "family": "Martino",
            "sequence": "first",
            "affiliation": [
                {
                    "name": "Department of Neurological Surgery"
                }
            ]
        },
        {
            "given": "Rousinelle da",
            "family": "Silva-Freitas",
            "sequence": "additional",
            "affiliation": [
                {
                    "name": "Department of Neurological Surgery"
                }
            ]
        },
        {
            "given": "Hugo",
            "family": "Caballero",
            "sequence": "additional",
            "affiliation": [
                {
                    "name": "Department of Neurological Surgery"
                }
            ]
        },
        {
            "given": "Enrique",
            "family": "Marco de Lucas",
            "sequence": "additional",
            "affiliation": [
                {
                    "name": "Department of Radiology, Hospital Universitario Marqu\u00e9s de Valdecilla and Instituto de Formaci\u00f3n e Investigaci\u00f3n Marqu\u00e9s de Valdecilla, Santander, Cantabria, Spain"
                }
            ]
        },
        {
            "given": "Juan A.",
            "family": "Garc\u00eda-Porrero",
            "sequence": "additional",
            "affiliation": [
                {
                    "name": "Department of Anatomy and Cellular Biology, Cantabria University, Santander, Cantabria, Spain"
                }
            ]
        },
        {
            "given": "Alfonso",
            "family": "V\u00e1zquez-Barquero",
            "sequence": "additional",
            "affiliation": [
                {
                    "name": "Department of Neurological Surgery"
                }
            ]
        }
    ],
    "published": {
        "date-parts": [
            [
                2012,
                3,
                10
            ]
        ]
    },
    "container-title": [
        "Operative Neurosurgery"
    ],
    "publisher": "Oxford University Press (OUP)",
    "license": "unknown",
    "tractDepictions": {
        "tract1": {
            "tractTermsUsed": {},
            "descriptions": {},
            "figures": {}
        }
    }
}